[藍絲/NDS請入］大學生如果要任何幫忙請打以下電話幫手

連登多大陸人/深藍，希望大家有需要就可以搵幫手

千祈唔好玩電話阻礙到有需要嘅nds使用呀

高清版

中大人反抗

Pish